覺唔覺依家仲諗住靠買樓致富既人，真心on9 ？？？

股票升幾多？
磚頭升幾多 ？

真

彪，食晏未

等放工

有冇睇試當真

死返入你老閪啦廢物
回力鏢打柒樓主條支那廢中